同你玩下姐，洗唔洗咁小氣啊？

屌你老母呢句野真係難聽過粗口。搞撚完人撻句咁嘅野出嚟，變到做錯果個好似係我咁。

本身都慶慶地，加埋呢句真係慶撚過火屎，忍唔住打柒你一身添啊。玩玩玩，玩你老母咩。有時過咗火又唔知，仲要撻呢句野出嚟，真係屌你老母

同你玩下姐 洗唔洗咁小氣啊

我都覺

屌你老母咩，你屌我老母

just a prank bro

小氣到難聽咪唔好聽囉

呢d人我一律打7佢

好抽得咩 下下打柒人